[A/I] Fate Grand Order [19] Dr. ありがとう

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-Download Link-
An：
iOS：

-靈基素材效率表-

-聖杯相關-

-職階相剋-

From:

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fate/Grand Order大股東-
釘宮_理惠

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美(高登id=457559)

0課16*****以上
慎入慎盲

新post留名

英靈靚相介紹：

學妹:

dw 女神大人 dw
凜B

凜G

SABER：

黑SABER：

貞德：

紅A：

霸氣蘭仔:

天使

埃及豔后

兩儀姐姐

巫妖王

遠阪凜

更多在此：

名稱變色教學：
在名稱前加上HEX Color Code即可。
例：如名稱為FATE，想將其轉為紅色。
則只要在FATE前加上[6位英數Color Code]即可。
註：加上色碼後名稱最長只有4位(中或英)。
Color Code Table：

本區大腿展示：

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

終於開左新post
留名先

第一張

Lm

正皮凜B
仲有羅曼

連登比高登好一定係TOPIC 可以出日文

點解第一張要咁虐我地

想訂Fate/Grand Order Original Soundtrack I嘅巴打
入一入去填張form

有無得睇下d 特典咩樣

我都想睇下J德同尼祿

amazon 特典係貞德
aniplexplus係尼祿
屌，迫我買兩隻

好似未有得睇
btw諗都唔洗諗,白丁

好似未有圖
間間鋪頭啲twitter都未有圖
淨係講特典係咩

Amazon $350

魔神柱呢？

絕子絕孫

得佢一間唔洗運費

C狐大法好

回 マイルーム 把 お気に入り 換回學妹
2. マテリアル>特異點紀錄>終章 15節
3. SKIP>マテリアルに戻る

my room bgm 變左ed
入戰鬥都有 不過好似得一次 唔會loop

AMAZON 自己冇開

有冇特典真係唔知

會唔會有終章過關獎勵

龍娘大法好

RIP Dr.

好悶。
生日刷狗糧

有
白貞
DHL送上門4650

新post 紀念dr.

開位

【限定】Fate/Grand Order Original Soundtrack I (オリジナル特典:「A5クリアファイル(ジャンヌ・ダルク)」付) (初回仕様限定盤)
我信阿媽送唔會呃我

對dr.羅曼無乜感覺 可能我冷血

咪朵菊花lor

啱啱放監？

多撚謝晒

多鳩謝 拯救人理 先比得個開位

我剩係知唔過關會有懲罰

會比人刪FD
利申準備大清算

拯救完人理先得開位
究竟橙子做咗啲咩先有冠位

已訂amazon
幾百yen 運費

魔術成就, 唔係睇你有冇拯救世界

完美複習軀體？🤔

反正羅蔓活唔過2016年
我需要心臟

OST 都係慢慢

唔是話有實蹟或者特殊技能可以上祭位
好似偉伯咁
魔術唔出色
但係教出嚟啲人好勁
所以畀咗個祭位佢
GD子拯救完人理都算實蹟掛
btw我鳩up吓，唔洗太認真

有無人要訂尼祿版？

我反而想知無打終章既人會點?

你問磨菇比較好

可唔可以唔好再貼醫生出嚟

462,101,772
Del左d冇玩既
新手召好友 add左留名

應該入去打幾條魔神柱最終戰
再所羅門魔神王人王
完

641,944,565
輕度玩家求加

BANA added

我想問好友上限係唔係60

人理燒卻 自動del save

應該會係咁上下

魔法............. added

下一部就係清算魔術協會

70

巴巴托斯係孤兒都俾人打到爆哂

我卡60卡左好耐

120lv後先會再加上

好似唔錯
GD子繼手撕魔神王後又一傳奇
單人打爆魔術協會

協會應該一隻手指都夠打得爆

我預言下一部會有橙子出場

協會呢d 貨色

只要有心臟.宇宙都同你毀滅佢

單拖入時鍾塔

咪就係

重有寶石叔

準備好正月抽山翁未

C狐bb

想買

カルデア館内は大いに沸き立っていた。
戦いに勝利し、生還した事だけではない。
外部と連絡が取れた事が“世界の広がり”を職員に知らしめ、
これからやってくる来訪者たちを出迎える心構えを与えたからだ。
雪山に設置していったものは信号装置で、
あれを頼りに下界から輸送ヘリが飛んで来るという。

「では先輩、一時間後にラウンジで！」

マシュと別れ、ひとりカルデアの通路を行く。
管制室から届く雑音が人の営みを感じさせ、心を和ます。
この一年慣れきった手順で通路を横断し、自分の部屋に辿り着く。
軽い空気音。
聞き慣れたマイルームのドアが開く音。
ついで、

“はーい、入ってまー―――って、うぇええええええ!?
誰だ君は!? ここは空き部屋だぞ、ボクのさぼり場だぞ!?
誰の断りがあって入ってくるんだい!?”

いつか見た、まだ名前も知らなかった頃の思い出を聞く。
「――――――」
無論、幻聴であり、錯覚だ。
遠くから聞こえるスタッフの笑い声が、そういう風に聞こえただけの話。
俺／わたし は 顔を上げて／うつむいて、唇を噛んで、 こみ上げるものを必死に堪えた。
それがあの人物に向ける、当然の感謝だと信じるからだ。

さよなら、ドクター・ロマンティック。
この空耳が、いつか美しいものに変わりますように。

奈須派忍者切洋蔥

咩黎

淨係想要C狐bb

推post速度大減

聖誕節做現充 del fd

淨係想要我妻龍娘

清算現充既時間到了 一開FD LIST果然好多

養生期係咁架啦

newhand lm

花嫁 added

要沉澱多日先有心情打返Extella睇巨提拉賣萌

有星=好友之證
邊個冇星邊個就係鬼

講真而家過左一日半 有星都唔算得係咩
琴晚有星先係真兄弟

神隱

一路玩fgo一路睇0080

冇頁冇心冇爪冇逆鱗

QP裝復刻
正啊喂

你係吉良吉影

心臟書頁探求者老馬高是也

QP裝要7000膠換?

當年係, 但唔知今次會唔會係7000
BUT當年就換到GE人就會有2張 TOTAL一場可以+30%, 真係爽撚死

都抵farm既

得1000點撚算 絆裝都未換

計過數, 如果無活動補倉每日射晒落30ap 度要89日先上到7000

89日都無event應該執柒左

一齊做感冒童換左絆裝先

我發現 我好似差200幾書頁

想要 邊到有得買!!

伊蘇出PS4版 好感動呀

farm 啦望

靈長殺手bb

我唔會再支持依間公司既作品

求青子老師

幾時到月姬R
HEHE

兩個fd位 求大腿

但咁耐 忍唔住咗買psv版玩完

你應該貼support果版出黎

C91

我玩到7就無再玩 無PSV

新人有大把位求加，已經推緊最終章喇

想要

加左

換左張新saber先 qb依d 都冇哂結晶 要黎把撚

之前psn特價好抵買左未玩完

最後一關叫FATE GRAND ORDER係咩意思?

好想快d到1月1

我都係新手 唔介意既就加個fd

反正我仲有35個fd位

我地可以互奶大腿啊
你ID係咩

hkg 布偶

我都想

留名

呢排官方搞乜鬼
係咁送石係唔係就執

你望下隻Game叫咩名

送左咪又抽唔到

聽下課金榜就唔會有咁既感覺
1%月廚都課架姐

5*清貨大平賣
再割禾青執笠

用左送個啲石中左.....
時鐘塔

咩關多QP刷?

qb關囉 咁都好問

魔神柱
巴巴

巴巴已經唔係到喇
要快d忘記左佢move the fuck on

正評俾標題

不能只有我看到

好虐心

乳交漆 遠比古 hkg宇宙警備隊
清算完畢
有11個位

好耐都無種火半減 想升下人

一完左終章 悶到

巴打ID?

如果出種火半減想刷綠膠多過升人

官方估唔到咁快清完姐
太睇小月廚了

我fd list 有16個未爆機

414683148
加左留名

16個現充

新手受唔受
hkg_布偶 added

每條都600萬就差唔多

陳煒霆佳add jor

一條200萬 巴巴2000萬就差唔多

我打一次魔神柱最快都要5-6turn 慢就10turn以上

已經完全唔想刷, 一早就一直都係悶

A

巴巴6000萬唔該

應該變做曜日
每日換一條

我驚6000萬既巴巴都係涯唔到3日

一日夠收佢皮

咩名???#

比條生路人啦

nakupenda

WHITEE added

ルカデスADD

リコリスadded

added puzzle

added

衛宮士郎

Added

641944565
招定fd子等event
差兩個位

我要西野七瀨握手卷added

mendo added

NaKuPenda added

愛乃小天使 added

開位完易左出書頁

加埋你已經無位啦 加晒

非常好 成個fd list都係同伴

悶悶地

依d垃圾時間係比中左伏班人走出陰霾

掟左手制同執返起之間果個stage

跟住下個pool再課過

係必中比d甜頭你

好空虛

玩到阿提拉線巨阿提拉好可愛

賄賂你

老實講型月黎講今次我方犧牲者算少
盾子吞症嘅便當又吐番出黎

死個有J ge算係咁

羅曼

踢得咁慢

盾子邊敢比佢死

最終章 12節 150萬血隻王唔用石點打啊
一下轟死我3隻

你最好快少少收返呢句
利申 食令咒

前3隻帶根性送人頭 用fd絆8以上b叔單挑開無雙
記得頭3回合唔洗用寶具打佢

食令咒番生
跟住落黎d關唔洗食令咒都贏到
一係頭3隻放雜兵配番生頂佢2-3trun
一係就用黑貞之類等佢上唔到buff唔會第一turn就秒曬你頭3隻

隻野好似冇乜弱體耐性，放隻r姐之類可以輕鬆stun佢呃走一turn

即刻試下先,唔該

自己參透下

いいか。一人でも突破し、玉座へ辿り着くのだ！

死左咪正式成為英靈比你call囉

其實一開頭可以帶月海原MASTER裝OR其他方法送個強化無效俾佢就無問題

隻野搵b叔同佢隻抽都得

幾時先有福袋情報

新年除左補底會唔會有其他PICK UP

就出既第五卷孔明事件簿5卷

所長

所長人設咁正 點解序章就死

傲嬌

我記得我掟左幾張蟲伯俾佢，一turn跌幾千血

你同神父有咩分別

其實fz隻貞德大將軍變果舊野算係咩?

你講緊大海魔？

垃圾
一下咖哩棒就死

BTW 麻婆王係幸運E+魔力E

有得抽就好

梅林都開左出黎
你驚哈桑牙王唔會?

開左都會改啦

冇禮裝肥真係好難升啲禮

都唔會諗勁唔勁
只係覺得呢隻好型

你望下隻梅林改左D咩
而且哈桑王強度都未誇張到梅林嘅級數, 0修改咁推出黎完全無問題
再講, 點改弱都抽架啦,型到咁

手機殼都已經整左哈桑王
佢出比人抽既話

梅林都係寶具改少少，唔覺得山翁要改

仲未收工啊....

而家正常強度

春

出左你咪又係一符抽到

繼續刷書頁

正月係唔係無event

帶土你嘈咩啫

歐洲人學人叫春

帶土春乜撚 開台一符

悶到

FGOで召喚されったー

バーサーカー 「Kyon」
Rare：★3
Cost：0
HP：1488
ATK：1261
コマンド：B B Q A Q
成長タイプ：早熟
宝具タイプ：Quick 敵全体の攻撃力ダウン+攻撃力ダウン

收皮啦帶土

ライダー 「18抽1金」
Rare：★1
Cost：3
HP：2039
ATK：1261
コマンド：Q B A A Q
成長タイプ：早熟
宝具タイプ：Arts 敵単体に超強力な[女性]特攻攻撃+高確率で魅了付与

1星

上面咪有人post左

FGOで召喚されったー

シールダー 「馬高」
Rare：★5
Cost：0
HP：1608
ATK：1287
コマンド：B B B A Q
成長タイプ：平均
宝具タイプ：Quick 敵単体に超強力な[女性]特攻攻撃+スター獲得

點解會cost 0
q寶配三紅 np效率會唔會差過征服王

バーサーカー 「宇智波帶土」
Rare：★5
Cost：16
HP：2039
ATK：1261
コマンド：A B A Q B
成長タイプ：平均
宝具タイプ：Buster 敵単体に超強力な攻撃+自身に即死効果[デメリット]
自殺

シールダー 「勇者凱爾」
Rare：★2
Cost：7
HP：2121
ATK：977
コマンド：Q B B Q B
成長タイプ：早熟
宝具タイプ：Arts 敵全体の攻撃力ダウン+ダメージカット状態を付与

冇A卡但係寶具A卡係咩新玩法

個樣太恐怖 嚇親d女

5星阿拉什

垃圾到⋯

Rare：★5
Cost：7
HP：1608
ATK：1574
コマンド：Q B A A A
成長タイプ：平均
宝具タイプ：Buster 敵全体に強力な[ローマ]特攻攻撃+自身のNPをリチャージ

要試梗係用自己真名試

Btw做乜鳩會有羅馬特攻咁白痴

キャスター 「NaKuPenda」
Rare：★1
Cost：3
HP：2226
ATK：1392
コマンド：B B Q B Q
成長タイプ：平均
宝具タイプ：Buster 敵全体に強力な[ローマ]特攻攻撃+高確率で即死効果
3B caster

終於有人同我一樣係一星

3b都算，冇a caster咩玩法

睇返上面d 沙煩
飛哥其實都唔係咁差

アーチャー 「so9sad」
Rare：★4
Cost：3
HP：1899
ATK：1897
コマンド：Q B Q A B
成長タイプ：早熟
宝具タイプ：Quick 味方全体に無敵付与+自身のHP減少[デメリット]

識玩一定係玩呢個

サーヴァント「琴吹七瀨」
クラス＆属性：セイバー 混沌・中庸
筋力：Ａ
耐久：Ａ
敏捷：ＥＸ
魔力：Ｄ
幸運：Ａ＋
宝具：Ａ＋＋
保有スキル
①奇蹟（Ｄ）
②吸血（Ｄ）
③カリスマ（Ｅ）

サーヴァント「RRReol」
クラス＆属性：キャスター 中立・悪
筋力：Ｃ
耐久：Ｃ
敏捷：ＥＸ
魔力：ＥＸ
幸運：Ｄ
宝具：Ａ＋＋
保有スキル
①奇蹟（Ｂ）
②自己暗示（Ｃ）
③魅惑の美声（Ｄ）

我絕對唔會話比你地知金髮凜其實有設定為lancer

人地話曬都叫名留青史真英靈

サーヴァント「馬高」
クラス＆属性：ライダー 混沌・悪
筋力：Ｃ
耐久：ＥＸ
敏捷：Ａ＋
魔力：ＥＸ
幸運：Ｂ
宝具：Ｅ
保有スキル
①奇蹟（Ｃ）
②吸血（Ａ）
③心眼（偽）（Ｅ）

キャスター 「應骨」
Rare：★5
Cost：3
HP：2222
ATK：1566
コマンド：A A A A A
成長タイプ：晩成
宝具タイプ：Arts 敵全体に強力な[ローマ]特攻攻撃+低確率でスタン付与

全a

サーヴァント「NaKuPenda」
クラス＆属性：バーサーカー 混沌・善
筋力：Ｄ
耐久：Ａ
敏捷：ＥＸ
魔力：Ｄ
幸運：Ａ＋
宝具：Ｂ
保有スキル
①気配遮断（Ａ＋）
②自己暗示（Ｃ）
③精霊の加護（Ｃ）

筋力：Ｄ
気配遮断（Ａ＋）
berserker

Bitch

Cute Cute 龍娘

打大鬼都槍職啦，立繪又拎槍

サーヴァント「徐毛涯」
クラス＆属性：アーチャー 中立・悪
筋力：Ｅ
耐久：Ｄ
敏捷：ＥＸ
魔力：Ｂ
幸運：Ｅ
宝具：Ｃ
保有スキル
①啓示（Ｄ）
②騎乗（Ｂ）
③魅惑の美声（Ｂ）

幸運E

咪又係比CSOR一槍屌穿佢

アーチャー 「イリヤ専用魔力供給器」
Rare：★3
Cost：12
HP：1488
ATK：1392
コマンド：B A B A A
成長タイプ：晩成
宝具タイプ：Arts 敵単体に超強力な[女性]特攻攻撃+自身に即死効果[デメリット]

即棄型魔力供給器

飛機杯

仲要即棄

刷左成日冇書頁

開始儲石等抽美遊bb

安西教練 幾時復刻本能寺同埋出埋魔神saber

サーヴァント「神童暉」
クラス＆属性：ランサー 中立・中庸
筋力：Ａ
耐久：ＥＸ
敏捷：Ｄ
魔力：Ｂ
幸運：Ａ
宝具：ＥＸ
保有スキル
①陣地作成（Ａ）
②精神汚染（Ａ）
③魅惑の美声（Ｃ）

唔驚，Illya3技可以比根性我唔洗死
證明我同Illya天生一對

你都要招技生性先唔駛死

我都有魅惑の美声

キャスター 「Nobu」
Rare：★5
Cost：0
HP：1726
ATK：2020
コマンド：B Q A A B
成長タイプ：晩成
宝具タイプ：Arts 敵全体に強力な[ローマ]特攻攻撃+自身のNPをリチャージ

金髮Rin

求有冇巴打可以借隻絆10既B叔+絆禮裝過最後個關 小薯過唔到

黑貞同佢單挑咪得囉

Illya3技成日miss喎

補魔都有風險

做乜要笑鳩人

下面信長d回覆好落力

食屎啦台煮

3個入面最無害係靜靜

全世界都知

我覺得而家個情況 遲D所羅門會好白痴咁回歸
呢種瘋狂哀悼反高潮見得多了

2部最終章幫手

清姬嘅話都仲可以叫齊格飛一嘢劈死佢
奶光同靜靜......對付奶光首先你要有CSOR，對付靜靜可能連搵午餐肉開幻術同南丁狂開消毒技能仲有瑪老大用奇蹟都未必保到自己條命......

等緊睇磨菇點兜

所長出番黎未

所長個陣都無瘋狂哀悼 幾日就死左都未投入到感情
我覺得所長第2部一開始就會講

點同，由佢無啦啦係冬木死咗嗰刻開始已經注定咗佢重要性低到唔配無啦啦咁復活
所羅門話晒都叫陪住大家成長都有一年幾個月吖......

快D到31號啦

下星期切遮遮

課石刷肥賣換綠膠換埋張絆禮裝
手痕冇心10抽......兩張金caster
差125血.......但係再追的話條咭數就會好恐怖
8號先出糧

又曬

英靈召喚系統公告
1. 已從英靈殿刪除角色 所羅門
2. 已加入新英靈 羅曼 原因 : 幹掉魔神王

バーサーカー 「奶罩大法好」
Rare：★2
Cost：16
HP：2420
ATK：1287
コマンド：B Q A Q B
成長タイプ：早熟
宝具タイプ：Quick 味方全体の防御力アップ+毒付与

ランサー 「膠神代言人」
Rare：★4
Cost：7
HP：1843
ATK：1261
コマンド：Q A Q Q B
成長タイプ：平均
宝具タイプ：Quick 敵単体に[竜]特性を付与＆超強力な攻撃+ダメージカット状態を付与

サーヴァント「膠神代言人」
クラス＆属性：アサシン 混沌・悪
筋力：Ａ＋
耐久：ＥＸ
敏捷：Ｂ
魔力：Ａ＋
幸運：Ｄ
宝具：ＥＸ
保有スキル
①直感（Ｅ）
②仕切り直し（Ｄ）
③怪力（Ｅ）

3招技都...

好想抽一堆4星5星英番黎升技 冇野好升

[FF]同貝仔一樣，擊敗Beast I功績被世界認可，醫生依個人變左做英靈但冇左十隻戒指

普攻即死又幾惡下

石油王

都無錢, 升條撚咩

邊位巴打咁有品味同我訂咗C閃版FGO Original Soundtrack I
出嚟一齊交流吓
利申：閃迷

大衛絆禮裝都得啦

其實機率都幾低下

介唔介意你講吓你有幾多隻五星
BTW好多低星都抵升

月之海禮裝一回強化無效就可以令人理充填個buff miss，之後就可以用迴避同無敵擋寶具，拖幾turn/用強化解除令寶具超絕減傷冇左就可以正常打，其實唔難

係 午餐肉無錢卡左係9技度

人懶

又乘機曬

係咪有人開團訂ost

5%咋喎

其實就算前面比人OTK，後排有騎金拖到寶具盾冇左再食令咒，應該咩隊都過到

真係嬲 五星禮裝都無算係點 單抽又好10抽又好
中撚左降頭呀？

以後淨係課保底

你之前話以後唔課tim

又BIN

唔該曬
幾時會截?
想等SAMPLE

慢慢
反正三月先出
大約一月尾我會聯絡你地確認

真•我很悲傷

乜原來仲高機率過抽5星

好想快D到5月接C狐BB土人番屋企

判對面即唔即死要計埋被即死率同其他數

竟然有上到4.5星既1日

近排太良心+最終章劇情

除咗吃相太難睇
其實呢隻GAME唔差

平心而論 除左抽卡之外都好左好多既 得閒又派下石 送下活動角 出下保底抽 ser又死少左咁 不過1%真係好on9我覺得加到5%都唔過份

除左機率西之外, 而家黎講應該都冇乜好屌
不過1%都咁多人課佢實唔會改機率

中村比信長sell左入fgo坑 molamola

我想問下有冇人覺得飛鳩 load 入關要連好撚耐，同埋load 入去揀關果版都要連好撚耐，我已經下載左data 都係咁，有冇其他人都係咁？
利申 An 機

換機啦

connecting 果隻跑狗跑好耐

橙牙

有 但我肯定係自己問題
仲用緊4年前ge note 2

終於拎左粒星
希望saika大同教主唔好再bin我c

我之前用moto x2
同而家用iphone se玩都好順
應該唔關an定ios事

ルーラー 「神隱bb」
Rare：★4
Cost：12
HP：1699
ATK：1287
コマンド：B B Q A A
成長タイプ：早熟
宝具タイプ：Arts 敵単体に[竜]特性を付与＆超強力な攻撃+味方全体のHPを回復

ー 混沌・悪
筋力：Ｄ
耐久：Ｅ
敏捷：ＥＸ
魔力：Ａ＋
幸運：Ｅ
宝具：Ａ＋
保有スキル
①気配遮断（Ｃ）
②仕切り直し（Ｂ）
③千里眼（Ｅ）

到底一符中五星英既滋味係點

自從冇左火鳥巴你宣揚對C狐嘅愛
呢度就變左龍娘教獨大

會想寧願唔中 留番d運下次中隻想要嘅。

期待踢埋杉田入坑
有左杉田中村就易拉埋其他人男聲優落水

問下帶土

睇中唔中想要嘅而唔同

杉田, 比人殺2000萬次嘅感覺係點呀

fd list 上到E家都仲未係開位嘅人係唔係delete 得

原來我比cey巴del左

現充 抵啦

我有苦衷架

想問點解第七章個時羅曼初見梅林個時成日叫佢廢物？

重叫master打佢

清算現充 大家有責

除了自己分身，deleted

有十個吉位了

648,935,926

有十個朋友位，開左位先好加

比個章節黎

最終章好似機戰

睇唔順眼午餐肉有佢冇既野但係唔珍惜掛
醫生係所羅門時代只可以睇，冇自由去干涉人類既生活
而午餐肉係有自由去干涉，但偏偏淨係睇

唔知wow左未
間房set盾子
入去歸還再出番黎可以播住ending玩
同埋盾子有新對白

留意到好多現充未開位

你地要相信戈d未開位既人起到煲緊劇情

2日咩都睇曬啦

其實有冇唔夠打呢個選項

用令咒／con石 無乜係打唔到

食石過啦屌

今晚就清算班現充

熔岩就殺到咩

凜既意思唔係殺佢
係令佢遠離人類社會

咪遠離左囉
個研究所偏到無得再偏

扑左

18分鐘冇人出post

係咪就執

無月G都係快D汁

返工中

648,935,926

剩四個朋友位，開左位才好加

中國霧霾情況越來越嚴重，民眾欲哭無淚，只能自求多福。但中共喉舌《人民日報》周日（25日）卻刊文，將矛頭指向各地餐飲業的油煙。
文章分析，中國幾十座城市在霧霾前已要求工廠停產、汽車限行，但仍阻不了空氣重度污染，可見是餐飲的油煙令霧霾出現。
文章還引述之前的測試，稱炒一碟辣椒便能讓PM2.5爆表，而北京空氣中有13%的PM2.5，都是來自餐飲油煙，油煙問題已「不是人們想象的芝麻綠豆了」。

今から始めても遅くないのか…って悩んでる方けっこういらっしゃるみたいですね。FGOは人と競争するゲームではないので、自分のペースで進めますし、今からでも十分楽しめますよ！あとはお気に入りのキャラクターを見つけたりするとモチベーションがグッと上がります
信長起勢咁宣傳

唔係話霧霾係戰略性防禦系統用來防美國嘅鐳射性武器咩
人民要感謝黨

佢大股東嚟
梗係瘋狂宣傳

TWITTER到R 女FANS

GUDA君 = 島崎信長
GUDA子 = 田中美海

R到表白埋

信長又靚仔又有錢
我係女都會諗諗

週任 邊到多'女性'敵人

擺係盾子依D咁純既人身邊，禽獸都變聖獸

應該三章亞馬遜島?

你拎張萬聖盾子裝睇下有幾聖

我無果張禮裝

盾子始終離完美仲差一線

上到絆10同寶5就完美

你畫緊個畫師

睇埋段描述就會知白狗係聖獸

種田

搵到了 豐XX海 一關8隻

咁快好番當初就咪解約啦屌

兩條體先一塊書頁

刷膠算數

其實佢咩病

要錄動畫

抽晒d友情點堆肥算

盾子係我唯一30技

小道消息話佢聲帶有事 但係本人冇講過

無公佈過
連係咪正式復出都未知其實，事務所都無公佈過療養結束

奶光應該升2定3技先

依排成日陰D陰D入data
每日係Myroom都有新data down(雖然好細)

但係佢已經有配番悠悠式個OVA啦

絕食三日睇下空氣有冇改善囉

I know ar
但係有睇過波就知，一日未officials一日都可以情況有變

冬甩轉會果單
基羅已經係機場等緊飛去獌

中國快D去番茹毛飲血

抽哂D卷同石個種空虛感.....
...梅林始終不會來....
存石卷比本命算.....

無課到中嘅覺悟，唔好期望會抽中好d

好多5*都係抽其他野忽然彈出黎

信長大股東twitter狙擊緊赤羽P

抱住求其抽仲要直播眾樂樂既心態多數會出..

趁OK優惠
課定先

抱住抽4*會好D

帶土果D歐王點計

心態正確
平時少少地課定
唔駛等到出pickup先一次過重課搞到飯都冇得食

好似無日本apple gift card

KO左

轉區啦

有午餐肉食

仲賺左張魔性

我愛課金

又中

痴左線

代言人28號前OK有優惠
要搞好快D搞

幾個月無中野

我係你就唔再幫佢

佢叫春仲煩

梅林+魔性
幾抽?

關唔關張圖事

無數到
應該唔過百

雖然前幾個POOL掉左8X抽都無5*

如果寶石翁變成魔神柱應該係咁

817482144
4個位

Add左 坂田

鐵J added

又哂
請問這裡有沒有管理員

我係2隻有叫過春遮
然而今個月可以用GE CASH已經所餘無幾
OK可唔可以用魔法卡黎比錢買7就只可以用CASH比

added saberbb

saberbb added

ATM拎錢囉

比人殺左

其實用iphone巴打 你地課金係咪都係買日本gift card最簡單 ？

轉區最方便
日卡最簡單

信用卡

平時又屌人哂 自己中又哂

屌我啦

一屌又推到個POST上20

我有午餐肉同魔性了

120 ADDED

文西 added

用香港itune card 等7仔或者ok有10%額外優惠買

有J真係課唔落手...

根本個個都係咁
屌都廢事,認真就輸了

刪左上面條傻系
105088683

咩鬼野
有高登CD ROM既

add左 坂田

Add jor

今晚清算d無星既現充

清算左9成現充

滑奸奶小心D比人清算

黑貞盾子絆裝added

最終戰出咗四個鐘就有星,代表啲咩

幾時到我可以曬返人

一泄原來del左我

廢
1個鐘就有星既高級毒撚已經係到劇透緊

你隨便咁拎隻黑貞出黎已經可以晒到我喊

咩名
你無星

老老豆豆除非新玩唔夠打，
如果唔係點會連開位都拎唔到
開位都唔拎嘅咪即係無心玩 = 刪得

台主現充黎 唔好拎佢同毒撚比 佢勤力到食女都要玩fgo

食仔我會信
食女難D

點解我無一泄巴好友既
一泄巴我用三個令咒命令你空一個位出黎 998,988,518

TWITTER #FGO係咁出COMMENT

因為你果時轉左新AC囉

一個鐘就有星既高級毒撚here

4個鐘先有已經要潛水自己玩完先上黎講

快啲加返我

第一個鐘仲卡緊150萬

加左啦

初見殺>當尼錄祭打
3隻根性角推入去頂

真新手龜速玩緊 第7章都未打到 唔好清算我啊咁多位巴打
我game名saberbb

708,277,752
午餐肉 金時 Jack 劍蘭

708,277,752
午餐肉 Jack 金時 劍蘭

今晚先清算

一泄有冇加過我 708,277,752

而家加

=jp ac
= hk ac
巴打講既轉區係將 係setting轉地區做香港
定用 都可以課到
但如果將 轉左做香港 之後轉返jp好似要有日本信用卡先轉得返
講到1999 sor

所以轉完要開另一個JP AC更新用

用itune點課抵過用信用卡課
日本嗰邊itune點成日有九折

我成25號中午點幾鐘先拎到個開位, 我是鈴
24晚開去左個FD屋企做現充, 訓醒先見到劍柱收左皮開始去打所羅打

一泄巴加左我未

通常D人就準備2個AC
1個日(更新用),1個日轉左港(課金用)
2個都要DL過FGO
除非D人準備日本GIFT卡黎轉番左日本區

咩名

一泄同b 巴打申左...求大腿

掛緊文西加2016dr禮裝 Man字頭果個

為求速度，CON過

你班友逼我清算左堆現充

長知識了

準備課定等福袋

爆左FD
我升左Lv再加你啦

好耐無轉盾子係房
自種田離開左之後

清左班現充
求加
397306034

去買張1000yen既gift卡就可以無限轉區

Man字頭 added

尋日多謝咁多位巴打，最後兩關用b叔大腿過左了

Naviol 加左

FGOが声優界で流行り始めてるのほんとすこw
ノッブ布教して回ってるw

鐵J ADDED

根本信長應該做型月名譽宣傳伇

清左9個求fd子
395277496

好想要老母 復刻未

d人首抽TAG信長問都即刻應

傳教士信長

升左做80LV, 但係一場戰鬥都未出過
淨係放係後備吸左上絆5之後就一直放置PLAY了, 隻野真係無鬼用架

一入game就卡係到禁乜都無反應

痴線 好撚癲

saberbb added
利申真新手

已經唔洗再做聲優啦, 轉去做TM宣傳大使, 等TM出糧比佢就夠啦

現充必需死

新手？

淨係識李依

佢肯定對松岡落手

攞條命去課

某教主表示....

做乜要POST張圖出黎
之前見到就真係唔識講野喇, 根本係對二次元GE褻瀆

我有個好耐無玩ga黑貞acc係度 你要唔要

btw早期進度

add新手都唔要130現充

んんー、fate始めたは良いけど最初の10連キャラこれ外r…なんじゃ…？やりなおそっかなぁと思ったけどストーリーちゃんと全部見ててすげぇ時間かかったからこのままでやるかぁ。やり直すのもな。課金して引けばいいのだろう？
中村悠一咁樣講

點解要姐住聞西

見到睇煙花張禮裝
係咪佢人生第一次睇煙花

自爆

暉added

唔係
佢有十年自由時間
其實都唔知算唔算自由,因為HEA都無時間HEA

922,485,282
有兩個位

無曬位 整個黎啊

唉屌 一諗起佢我又傷感返

兩個cosplay都好似男人

唔係男人黎咩

根本就係

短髮唔係人人都得架

唔知所長老豆死左之後佢點頂

第一個射自己先啦

到底開番saber wars先定本能寺先

點解日本玩家都覺得福袋有限定

養瑪修咪佢唯一樂趣

整個位黎啊

最主要因為殺職無限定就得JACK子

跟單職抽
無限=殺職必中JACK
所以覺得有限

當然最後佢夾其他職落殺職出一個POOL都得

幾時有新情報

如果無限就可以唔理殺職
殺職淨係想要x

如果冇限 然後又黎白貞溝JACK子
咁我寧願抽狂算

向醬奴說不

褔袋有限職先好

其實止次職pickup殺係同ruler一齊出
但如果出JK白貞我唔介意抽

信長教人打機

唔識過關就問信長

原來今日佢生日

因為上次正月福袋都有限定
大家咪估今次都有限定

上次得沖田

夾個RULER落去

睇完齊木面對唔到中二王

齊木

淨係知佢係平井面, 究竟依個乜水

皆城総士

是咪總士

D女課金都幾勁

之前去大阪animate淨係女性向作品都佔左間鋪大部份空間

Comiket起源係女性向同人
依家都仲係女7男3

難以想像

又百萬，CGSS

我之前去果到一半姐

佢一入FGO坑就課到5左恩其都

相信唔去老秋會搵唔到野

去池袋animate又唔覺有好多女性向, 好似得一層樓係主SALE女性向

doctor!

佢仲有玩SV

部6 又彈app又lag
引咗去ipad 玩
爆機了

我見啲女係一次過買好多

佢玩果隻係咪坦克世界

自愧不如

係

係
我果次排有一半係女
D女買野仲多過我

我淨係買左FATE卡套,因為無其他野想買

cc都自愧不如

有無人三次補底都同我一樣中同一隻英？

唔同
第1次孔明
第2次DIO
但2隻都中過

我第1次c狐，第2次女王
都係寶1

有3次補底咁多咩
我記得2次炸喎，第一次月神，第二就就fucking shit tesla

三次補底？？

幾時會再有新

cgss 半棄，得返fgo同sv叫重有玩

第一次船長 第二次三藏

我記錯？ 總之我每次補底都中同一隻
我希望今次唔會

第2次分別中阿提拉同貞德， 惡夢黎

如果有限 我希望中奶光

2次姐
今次唔知升邊隻寶
得5*劍同殺我安全
佢連EX職出我睇升又要升白貞

有償保底pool

未抽過
期待中

第一次呆毛 第二次拉2

我錯重點

最近果次補底揀左惡
中船長

第一次中阿提拉，第二次無抽

冇5星槍，抽槍必赢

諗緊抽槍定狂好，槍有伏

點都抽
30石換1 5*

咩pool冇伏

果時hea打無課到

佛心遊戲

點HEA都課

1.沖田
2.女王
隻女王到而家都仲未升

我果個買左幾日ac既fd 都話課

岩岩買左個1lv ac 抽到呢3隻
我本身個ac得saber(寶具2） 白騎馬saber 同白貞德 係咪玩新ac較明智

你又啱
咁抽狂，我要要奶光 求庄屍高抬貴手

果陣啱啱玩冇耐
好記得第一次中五星禮就係奶光任果張，上黎問係咩，結果活動第二日就完

第一次無抽
第二次中大公

我唔要

幾時有真正caster輸出角

果時堅hea玩，返工成日唔記得登入

我已經幻想到二日目一打打女沖入會場個情況

你想要咩輸出

但建議4以上5*起手

傑克正

拎狂職打算鳩數啦

童話 ONLY YOU都勁

次次打鬼都要拉狂

艦女人

淘寶無錢 想刷都無得刷

不要再說了 doctor

Btw聞西不知幾有力

一諗起又要肝就唔想玩新ac

8達通比

無人叫你一日打晒

聞西出果陣我玩左大概兩個禮拜多少少
如果冇記錯

而家7-11都有得沖啦wo ching

三藏得一招加攻
淨係加寶具威力
仲要cd長
輸出始終差啲
利申：羅家英用家

養生驚

艦女人歷久不衰
年年都出一堆嘢

d新船係幾好丁 成日睇d ntr本

午餐肉

但係可以2turn2發寶具

屌D齒輪完全唔夠用呀 巴巴

個賣家只可以用支付寶
咁岩先前支付寶用落有幾蚊先買
依嫁轉左用pps/8達通買野（因為唔怕用剩錢）
7仔入錢至少要一舊水

如果呢隻驚唔係咁難刷素材 我應該會玩小號
大號幾隻想要都冇

買20個ac

有間5蚊比用卡
900石50符左右

快撚出啦，我要新英呀

艦女人同Love Live依D作品除左俾人出本仲有咩價值

信長而家一出文
就比人問D野點打

血界戰線都咁多 畫bl?

原本我都有小號，變咗登入攞石換符抽

ll前九個都話可以丁
sunshine果d totally no mood

只要NTR
除左BL,咩本都睇

第一次中小莫寶三同Jack子
第二次就齋Jack子
第二次個結果真係激到我死

唔知點解我覺得個福袋抽好可能分晒八職咁比你抽，再唔係就再有限定專用pool分幾日pickup

Re0呢

但係D event越出就越feel到佢局人課，又要買釘機又要買洋上補給咁

呢個係要對比上次

唔明

ching know eat

諗起艦女人就激氣
某作家本香取射精管理本到而家都冇影

8甲刷閃撚表示淨係課過黎結婚同開位

冇玩淨係有丁

FGO肝既野=材料
材料活動出
唔肝=養生驚
仲要唔係次次都有你D料

料都其一，仲有錢真係癲架

如果佢咁出
一個職一個pool
俾埋限你抽
可以抽晒咁多個
可以吹奏至少十年係良心營運
不過肯定唔會咁出

棄左唔丁

錢係刷料順便刷

到時就變左逼害無課

當佢8個pool
一個係基本 兩個係佛心

我丁最多係鈴谷
其次係磯風，but磯風高質整好少

真係諗到都打個震
btw肝過活動only，上年個萬聖節

關我春事

最好丁都係Bismarck同香取
比你地咁講而家又有啲期待英國艦女啲本子

關我撚事

保底必5* 都唔課就抵啦

佢咁出就係執笠之時

艦女人丁開Z3是否真清泉
利申非基

限定都唔再係限定
任抽
仲有咩意思

混沌之泉就有你份

丁開有丁既島風

呢到D無課好有骨氣架
2次都唔課
今次課金把撚咩

但都係改變唔到無課中出糧尾嘅事實

FGO而家根本無對手
點會出呢招

厭戰我覺得麻麻
都係美國ge弓
薩拉托加有潛力D

佢1%都大撚把人課
都唔知係唔係落左降頭係隻驚到

係堆技廢到仆街都有人照課

月廚嘅嘢⋯

龍娘1%你又咪SHUT UP AND TAKE MY MONEY

卡面才是重點

[url]
[/url]
FGO 2017年福袋ガチャ（仮）

恩奇都
D人抽卡有部分為強度
仲有班友係睇劇情黎決定抽唔抽
仲有班追CV同愛既
金髮凜就算廢到極點,實有班友鳩沖

凜B 我實抽

唔記得講帶土係為抽而抽
有咩唔中得架

點解你地咁鍾意金髮凜

我抽小恩池主要因為佢係story pool
story pool ge pick up 真係少有，可以乘機抽D story限角. e.g: 貝狄

扶他為bitch課金

呢樣真係諗多左啦

唔睇劇情ge條友

出金凜我實跟機

abysssの福袋の中身は
剣：ネロ〔ブライド〕
弓：イシュタル
槍：エルキドゥ
騎：ドレイク
術：イリヤスフィール
殺：クレオパトラ
狂：源頼光
他：ダンテス
です。

又有班腐女玩FGO係為左同信長講野

Caliburnの福袋の中身は
剣：両儀式
弓：オリオン
槍：スカサハ
騎：ケツァル・コアトル
術：イリヤスフィール
殺：ヒロインX
狂：坂田金時
他：ジャンヌ〔オルタ〕
です。

我同你講,就算廢過思奇都我都衝鳩硬

今日XX:XX直播抽POOL
[url][/url]

15分鐘後
XX:屌
XY:食屎啦帶土

齒輪の福袋の中身は
剣：アルテラ
弓：オリオン
槍：カルナ
騎：ドレイク
術：ダ・ヴィンチ
殺：酒呑童子
狂：ナイチンゲール
他：ジャンヌ〔オルタ〕
です。
血都嘔埋出黎

翔の福袋の中身は
剣：アルトリア
弓：アルジュナ
槍：玉藻の前
騎：オジマンディアス
術：諸葛孔明
殺：クレオパトラ
狂：ヴラド三世
他：ジャンヌ
です。

有南丁咪岩你用

仆

有冇睇第7章

大公

你拎去啦

係真唔係呀

得梅林唔夠j傷

求同伴 有5個位
875,521,438

咁都應該係雙梅林+便服

雙梅+便服+演唱會

你令我諗返起一段twitter
有條友去完屍展
係jr度唔見咗本鹿島本
走咗去jr度問有無人執到
Jr條友答佢
佢地執到好多本鹿島本
如果你嗰本係有丁嘅鹿島本就易搵好多

琴吹七瀨の福袋の中身は
剣：モードレッド
弓：ギルガメッシュ
槍：ブリュンヒルデ
騎：オジマンディアス
術：マーリン
殺：クレオパトラ
狂：坂田金時
他：天草四郎
です。

即係小莫寶四，午餐肉同妖后寶三，五星弓中jackpot，多左隻想要嘅拉二，五星槍射歪咗，其餘嘅無所謂啦，咁囉

現實邊會咁好死

中村已經開始左課金

中村抽緊

佢今朝先問課金好無

期待佢十次十連後棄驚

id=490841
JK C狐真係好撚正

佢有玩GBF
應該有抗性

若宮詩暢の福袋の中身は
剣：ネロ〔ブライド〕
弓：アルトリア
槍：アルトリア
騎：イスカンダル
術：ダ・ヴィンチ
殺：ヒロインX
狂：ナイチンゲール
他：天草四郎
です。

Added ,my user name

佢好似抽咗五個都無四星人

信長

FGO再戰廿年都得

唯一4*

清算完

URL

303 417 886

4位

有冇人知佢係邊個
新手時期主動add me既大神 （4張有星寶石翁

抽到既四星係飛哥
すまない

對不起

迪神
成日唔出現既

明明重點係DVD

1pack姐

膠神代言人の福袋の中身は
剣：ネロ〔ブライド〕
弓：アルジュナ
槍：ブリュンヒルデ
騎：オジマンディアス
術：イリヤスフィール
殺：ジャック
狂：ナイチンゲール
他：ダンテス
です。
holy shit
女GE得布姐係NEW, 然而嫁王上寶3同JACK子上寶4都算唔錯GE

Man字頭 掛緊聞西醫生禮 Added

70抽

On9
0.5% 都要課

RRReolの福袋の中身は
剣：ネロ〔ブライド〕
弓：アルトリア
槍：玉藻の前
騎：オジマンディアス
術：ダ・ヴィンチ
殺：ヒロインX
狂：ナイチンゲール
他：ジャンヌ
です。

FF下算啦

未感受過FGO既抽卡率都未算玩過FGO

我有睇人翻譯大綱

信長....

宇智波帶土の福袋の中身は
剣：両儀式
弓：アルトリア
槍：スカサハ
騎：オジマンディアス
術：イリヤスフィール
殺：ヒロインX
狂：坂田金時
他：ダンテス
です。
不了

信長幾時會比事務所stop

信長真係打手嚟

18抽1金の福袋の中身は
剣：ネロ〔ブライド〕
弓：オリオン
槍：カルナ
騎：イスカンダル
術：ダ・ヴィンチ
殺：クレオパトラ
狂：坂田金時
他：ジャンヌ
です。
沖田呢

蘇鳩軾の福袋の中身は
剣：ネロ〔ブライド〕
弓：ニコラ・テスラ
槍：スカサハ
騎：オジマンディアス
術：三蔵法師
殺：ジャック
狂：ナイチンゲール
他：天草四郎
です。

馬高の福袋の中身は
剣：沖田総司
弓：イシュタル
槍：玉藻の前
騎：オジマンディアス
術：諸葛孔明
殺：ヒロインX
狂：ヴラド三世
他：ダンテス
です。

有沖田有rin有l狐有孔明
但係要食大公舊屎

中村唔會抽恩奇都pool掛

似係羽蛇神

追post見到上面有位巴打新玩定唔知重玩
我有個嫁王寶2 黑狗 小恩進度第一章既ac
要唔要

信長人類惡 beast

抽到老虎
一定係抽羽蛇神

為咗抽遠藤綾？

點解要抽果邊啊

比巨乳蒙閉左

Gd子=信長

よしちょっと待ってろよ、電池もねーし時間だ。待ってろよ☆5よぉ

岩岩抽左20抽
成功寶4大河>寶5大河

搞到我都好想抽

想就去做吧
心動不如行動

冇活動個post推得咁快嘅

你地係邊到試抽架

有無人叫佢抽番梅林算啦
唔好再抽乳蛇神
抽中都練唔到

佢完全係地獄使者

做乜突然瘋狂吹奏FGO

抽到無電

羽蛇神個樣起唔到機個喎

懷疑佢用緊iphone6

到底仲有幾多人會記得Fate Game Over

隔離有R姐

molamola

25號GAME OVER左啦

依家等執笠only

巴尼同dr

岩岩抽到黑槍 迦爾納寶一係咪雪得

點解中村仲笑得出

迦爾納唔算好差姐

有無突爆寶石翁

唔同取向
升哂兩隻其實無咩所謂

有撚原罪

信長真係好打手 係咁吹噓五星禮裝

花嫁added

中村好似抽左全套r姐3姊妹？

有冇人同佢講 我送個嫁王ac比佢算啦
再唔係我仲有個寶5凜+黑狗

肉村得左啦？

抽咗咁多四星都仲吹緊B叔
曲線話比中村知其他四星柒哂

冇集星 冇寶解 np技得25
樣樣都差d咁
一直都覺得唔太就手

我都冇寶石翁

堆r姐佢中都升唔到技

一樣都係全體寶 大力爆擊
唔係差唔多咩

用突爆虛數

芬恩 對不起 大家姐 呢3隻真係

搞到我手癮又起

有對奶已經贏jor

呢到睇落都係2pack到姐

賣黎換SABER便服

神性特攻, 大力過白 (ry

黑槍招集星爆到好大力, 唔洗寶具都得

唔係打閃閃細力到

抽啦

又要廿幾粒心 媽呀

全體寶具版黑貞

講NP率カルナ好D，寶具仲有對神特攻
係無寶解所以家下細力少少啫

唔啦，忍手

比對奶蒙閉左
無人同佢講午餐肉實用

唔好怩理性操控自己啊, 做事要跟感情先係

心動不如行動

點解叫午餐肉

信長強調咗好多次最緊要搵到自己鐘意嘅鯖
佢可能第一眼睇上去就覺得梅林唔岩心水呢

梅林牌...

咁唔怪得齊格佢咁鐘意

岩心水先係玩落去嘅動力

點睇信長唔吹奏龍娘

玩緊堆角色絆關 又要係咁見到醫生

我吹奏is okay

fate go 有冇正h 漫

唔比丁沖田

學妹好多好野

唔俾J龍娘

鹽濕仔

痴線極速推post

龍娘尼祿扶他

冇人丁

奶光
CSOR
沖田
學妹
牛肉丸
JACK
酒吞
呢堆都有見過

根本冇人畫佢

我唔講貞德
點知上面就吸火力

貞德 csor肚都比master搞大埋

又點少得黑s果本

Link plz

迪神

Btw-2

csor睇過
貞德大肚真係未睇過

c91

利申 fd老婆 唔會丁

你鐘意人外
可以搵埋清姬

有冇南丁

變左本子討論post

能遇上你 真的很幸福啊 前輩

又就爆post
btw有冇仔既丁下

大把大帝同韋伯

印度兄弟好多本
利申：前幾日幫人買男男本「咁岩」睇到

睇黎大家都係同道之人 好熟D本子

睇貞德h漫當然要睇齊格本同cool本仲有麻婆本

金閃

UBW後既紅AX士郎都好多

淨係睇過齊格

唔是你諗嗰啲

神父同時臣

入乳交本我們信

對比fgo個兩本呢兩本真係好垃圾

丁過

就快1001 唔敢再講野了

信長個twitter 好忙

sorry 做慣cd rom 認領返自己先 暫時無位add大家

Gay

又有新data

比多幾日時間你地

5:45

現充

淨係講下星期更新兩個鐘

其實羽蛇神只要無左下爬個粒野個樣已經好好多
下爬個粒野真係影響晒成塊面

搞到個面形五角大廈咁

起碼三個鐘

聽講依到好多人講男男

出個FQ半減都好啊

聽日冇左定時更新

咁短 即係繼續無活動img]

梅莉

梅林呢個樣正呀

忽然明白點解羅曼會入左坑

Sorry 㩒錯咗拒絕 可唔可以add 多次

又一位覺醒

區區午餐肉......

川澄聲梅林我制

其實我覺得梅林好似佢先咁鐘意

fgo果兩本係邊兩本先,貞德係fgo有好多本喎

頭先入game有data download

d人傳緊d data係福袋
等解包

快D比D正本本我入坑

正本拎黎入坑架咩

快啲share啦

悶到亂咁洗錢買野玩

有錢係任性D既

無其他消費姐

依家先玩會唔會太遲

留意到重有現充未開位

上ex紳士搵fgo大把啦

唔會 就快有必中1隻5星福袋抽

有錢總唔會遲

屌 岩岩先係另一個Game post問完同一句野

入本本坑

睇過晒啦 只睇吾王以外

吸xxxx毒 中到4

1001

724,926,292
求加好友 而家開始努力升緊

有星

更新HP未

午餐肉想搶1001

Avalon 上網delay大唔大

人地有未來視

好似大得有d過份

推

FGO無野打成個人就立即好空虛

CHUR到變左M

我想抽新野 快d講山翁

講真, 山翁WFC

希望2月前唔好有活動，抖返一個月先
之前chur聖誕*2，chur第七章，chur report，chur毒撚之證

好彩對d非人形既野無愛

收嗲啦帶土

不斷追擊帶土

帶土巴做乜每次出黎都被收皮？

乜鬼野黎

why無人追擊長xxx

1000